［看圖猜球員］難度：Beginner

泰利

蘇甘寶

登巴巴

no

謝拉特

比利

尼馬

迪羅斯?